還期望知道這段相處裡 被我暗戀得快樂嗎

點解
鐘意既人同咗我好朋友一齊
明明佢同佢依家做嘅嘢 之前同我都做過 但點解同佢一齊嘅係佢唔係我
佢當我係乜
我朋友重不斷share佢地嘅嘢比我聽 問我意見
重同我講佢啱啱知嘅關於佢嘅嘢 但其實我一早就知 重要係到扮唔知
好痛苦 求屌醒

巴打好慘 痴線唔好再睇啦，佢已經唔係你呀啦

好慘
可以既話暫時同佢地小d 聯絡
識下新朋友仔分散下啦

唔記得利申返我係絲
我重要成日見佢地 晤知點面對佢地好

*唔

一大班朋友咁玩開 突然咁走㑹好怪

認真我都好sad 而家都未訓到，同想確認一樣野先，想問起底係唔係睇唔到回覆講過既野？事關驚比人睇到

快d轉移目標把啦

應該係呀 佢地好似都有上開 我都好驚比人睇到 唔敢講太多 你點呀

長期帶面具扮無野會心理唔平衡

我朋友重要成日snapchat send合照，關於佢嘅嘢比我

我feel到當佢同我講佢地嘅嘢嘅時候 我塊面好西 但之後重要扮笑

拍得拖多就開始知自己想要咩人，而我知呢種人好少，而家識到個對的人，已經好鍾意佢，泥足深陷，但佢好似唔嬌唔吊咁唔理我 我唔知係佢忙定唔想理我等我知難而退

非必要唔好再聯絡,改變吓就會發現個仆街起你大約6-70年命入面唔算得啲乜

你唔睇/睇左唔覆佢都心中有數

唉講多又驚比佢睇到，但又想佢知道我感受 好矛盾呀已經好眼訓但訓唔著真係....

但我知呢一刻就係好sad 聽日已經約左老死劈酒

講左出黎會舒服啲,根據過往我已經衰左N咁多獲唔坦白 不過有啲野係唔可以講出口既...

諗起都尷尬
hea d 應你個fd 等佢無咁想同你放閃啦

佢重要係我best fd嚟 好彩之前無同過佢講我鐘意佢

樓主個fd知唔知或者大約估到咩事 ？

佢話關於佢嘅嘢而我係知個陣 我應該扮唔知定係話其實我一早已經知好

完全唔知

其實我有女友，雖然我一路都同佢唔夾，但我一直冇勇氣飛佢，但直至我識左佢，我覺得真係對的人，我已經下定決心分手，再努力追佢，但我覺得好大犧牲又驚到頭黎佢唔揀我 我知我係仆街，同sorry 騎劫左樓主

其實佢有冇表現過對你有feel ，有冇諗搶佢翻黎

熊仔頭段新片咁
騎劫我唔緊要呀 大家一樣傷心

咁就直接同佢講啦,我諗你best fd都唔想睇到你咁既樣

扮唔知,一定係扮唔知,做人最緊要識扮傻

真係好仆街
你拖住你女朋友做乜野？有無合理原因？

其實一開頭同個男仔玩true or dare個時佢話我好朋友係佢type 想溝佢
但佢有時又要餵我食嘢 飲咗酒個時(唔係爛醉)又捱我攬我拖我摸我頭咁

講咗咪好尷尬囉 我同佢兩個都成日見

話知既姐妹都無埋

感覺好奇怪 佢好興奮咁同我講關於佢嘅嘢 但其實我一早已經知

佢好鍾意我，我知其實結婚都冇問題，不過我唔會有我想要既人生，所以我下定決心分手，我只係唔想佢咁hurt 但我另一邊又為對的人覺得好唔開心，我覺得佢好神秘，好似呃緊我

變左心你仲想佢講咩原因
咩野對的人
你估真係一齊左又唔會有其他野唔夾咩

呢d仔都係周圍flirt 睇下邊個上吊姐 我覺得唔係好仔黎

尷乜尬,反而你同佢講唔鍾意佢先驚,人之常情,我覺得傳遞自己鍾意對方同埋話要一齊拍拖係兩回事

巴打，我就係問佢變左心，仲拖住唔放手做乜

你呢句真，我都咁覺得
抽水又唔洗錢，緊係抽

佢有同我講過佢前女友 我覺得佢對佢前女友好好 佢平時Snapchat搵我都係唔會覆我 但佢同我好朋友係不斷傾計咁 所以我唔明點解佢現實要對我咁

講到尾，你呢d人我都識得多
好老實講，你唔洗答問心就得

根本你依家女朋友唔靚，而你個對的人靚d

個女係我best fd呀 我係鐘意個男 你係指同個男定女講呀？
利申 絲

我明，但有d好重要既野唔夾真係唔得，例如我好鍾意藝術，成日好想將心入面感受透過藝術同佢分享，試過好努力教化佢但佢真係唔通 而且性方面又唔配合呢個大家都知，而家我鍾意個個起碼有性慾 同埋佢都好識欣賞藝術，仲要英文叻，因為我睇戲聽歌都係西片個d，起碼佢聽得明，仲要知佢有聽同我類近既歌，完全中哂我既要求 所以我願意付出好多黎追佢，但佢好似唔當我一回事

你又好似有道理

屌你啦真係唔係，我真係唔係一般打份牛工個種香港人，我真係個種熱血到不顧一切追夢既人，所以真係內心交唔交流到既問題，我屋企呀爸都私下話就係做唔到呢樣野成日想同媽離婚，所以我覺得呢樣嘢真係好重要，影響一生

而且個男仔揀左你個best fd,你仲可以點做？
去橫刀奪愛？去放抵佢？
講真呢個世界大把男仔

而且同你傾計唔通話自己對ex好差好衰咩

我上面果句係指同你鍾意果個男仔講比佢知你鍾意佢都唔係壞事,

同同性friend更加唔明點解會尷尬 好閒咋嘛

咁真係似只想抽水 咁點解你咁鍾意佢？定係講feeling

Oh sosad 我都試過類似，但係個女唔係我fd，但佢成日post相

無用的
就算一齊都會因為你朋友而分開